<早霸王>森美做節目真係好撚悶

其實好多人朝早返工聽電台係想輕輕鬆鬆咁聽節目，9up笑下就算
你老味日日都要聽書咁要學佢d道理，係啦你叻晒你好上進啦，但唔係個個都要好似你咁架，我hea下得唔撚得呀

利申：頂唔順熄903

岩 又話人唔明佢講乜又要人認同佢
得佢講冇人講

黑哥係度都還好
以前西瓜豬傑真係有佢講無人講
無道理都要認同佢

冇聽好多年啦
以前都會間唔中聽下星期五個暗戀環節

以前中學雞會聽
依家一聽佢把聲即熄
最憎人有佢講無人講 成日串77

MARCO啱啱係咪講真心話

上年唔係仲有好多連登仔撐條串嘴西架啦，咁快轉晒風向既

Marco 都好大問題，早幾日森美問佢下場世界盃幾時踢，佢擺明係唔知就死都係度話唔需要知架喎，到時會有人話你知，所以唔需要記得幾時比賽。明明係佢唔識既野，佢死都唔肯講一句「唔知」然後死都要撐，或轉移視線。

上星期又有一日森美問佢康文署足球場如果果節冇人book, 可唔可以walk in 即刻俾錢用場。佢係唔知，但就即刻話，點解要book 呀，點解要俾錢呀，點解唔入得去

月經post
不過森美而家真係好撚霸道
有時佢猛咁話人錯 其實只係大家睇嘢角度/價值觀唔同
人哋唔同意佢嗰套就批評人冇邏輯 迫到人哋屈服為止
已經變咗個死廢老

而家森美都變左老屎忽啦
明明人地係arm 佢都死話人地錯
到自已真係錯到離晒譜又嘻嘻哈哈哈哈咁當冇野
其他人錯就chur 住咁屌幾個字
晒晒d airtime

最憎呢啲傻鳩
一律當係on9仔

一個人嘅性格通常好難改變
佢個品性一向都如此

有左marco 已經好聽左好多架啦
以前得小儀仲撚悶

無聽好耐 唔係話西瓜傑走左之後高質返咩?

有左marco 懶醒真係差左，森美唔識唔會認叻，marco 乜都要死撐。攪到森美成日問佢，你只需要答我識定唔識

今日講成個鐘考試 屌 人人啱聽咩